真馬大將之風 先讓2球。。。

有邊隊做到皇馬咁 respect！

無左！

VAR

笑死

死蝗狗嘔返d歐聯出黎啦有var即刻收皮

屌好精彩

又神救

Welcome 雲加

拜仁
巴塞
曼聯
皇馬

邊個會捱唔到先

呢隊巴塞黎嫁

又護空龍

又中柱！

又救到！

咁都唔入